R&K演唱會的無奈

以下內容為本人的發洩文 不喜勿插 感謝

話說 6月2日 本人去左R&K 的音樂會 8點15分開始 我早左成2個鍾入去九展到排隊 諗住霸個好位 到入得場啦 我就見到頭幾排寫住VIP啦 甘我就坐左之後果排 跟著坐到就黎開始個時 ， 先被人告知呢到系fans專用座 已經被人預先預留， 個刻心情無x耐左， 之後就被個員工帶左去最尾果幾排都坐 （因為d位比人坐曬）個心即刻恢曬， 白白浪費左我2個鍾排隊，雖然個刻好嬲，入到去無人話我知寫住fans 個d位系卑人預留左的 甘我以為自己系fans 都有資格去坐果d位 啦， 唉， 真心無奈 個刻雖然想罵人 但知道其實對方都系打份工姐，同埋我原意都系為左睇音樂會得到快樂姐 所以我都好有禮貌甘同最後幫我搵位的工作人員講聲唔該

真心無奈羅，明明張飛系寫 先到先得，全場坐位 不設劃位 但原來去到現場根本系2樣野黎 ， 我仲好幾得分左 左中右三排，頭幾排系vip坐位 ， 之後左邊同右邊系fans坐位，中間先系for其他人

我明白主辦單位系有權作最後決定，所以我都純粹打完遍發洩文就算啦

人生第一個演唱會系中伏收場😂😂

答單一問， 我想問其他演唱會，其實會唔會有類似呢d甘的情況家？？？ 小弟無知，求指導

甘你老母
系你老母